支那最新風向係唔講WARS源頭係武漢，唔講中招人數嚴重性，而家只講醫護罷工、外國封關

睇香港班五毛狗今日開始出動，有d區議員banner比人貼大紙報聲討罷工，盲搶屎，我就知最新風向就係呢兩個稻草人：罷工同封關

支那你呢次食得屎啦

五毛group想spin又話流感仲死得人多，食屎啦你

美國嗰單流感loop 完又loop,日日當新野post出嚟

其實支那每年流感死亡百分比仲高過美國好多

唔駛spin, 武漢呢單係支共倒台第一塊骨牌

咪由佢繼續昆尻入面啲人囉，全世界都知咩事

支那人一陣又學罷工
封關唔駛學，佢哋封湖北人關仲惡過我哋

共慘黨最鍾意用假想敵既不是，
去掩飾自己嘅罪行，
以前就日本，而家就香港

只有腦殘先咁易被人 spin 到

黨性不改

唔好理，一定要繼續對抗

今年至佳揮春：

重點係中國流感死既人數係美國8倍

推

倒台啦支共

啲人係咪諗住反正都支爆
罷唔罷工由得佢
最緊要有糧食 口罩 同廁紙

睇有線news 話中共特登派人去武漢控制言論，del 曬weibo d 負面post & block 柒散播「謠言」嘅a/c, 強調新派去武漢疫區嘅媒體記者唔可以講任何關於疫情嘅負面嘢

唔覺wo

白事變喜事